---
title: Die Entwicklung von Classic Shell geht unter neuem Namen weiter
date: 2018-07-09T09:13:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Classic Shell
- Weiterentwicklung
slug: die-entwicklung-von-classic-shell-geht-unter-neuem-namen-weiter
---
Vor ein paar Monaten hatte ich einen [Artikel](/entwicklung-der-classic-shell-wird-eingestellt-und-code-wird-open-source/) veröffentlicht, in dem es darum geht, dass die Entwicklung der Classic Shell eingestellt wird und dass der Sourcecode veröffentlicht wird. Nun hat sich jemand aufgerafft und will das Projekt fortführen. Daher wurde das Projekt nun geforkt und wird unter dem Namen [Classic Start](https://github.com/passionate-coder/Classic-Start) entwickelt. Es wäre wünschenswert, wenn das neue Projekt Erfolg haben würde. Denn die Alternativen sind irgendwie alle nicht so das Gelbe vom Ei.
